從前共你促膝把書溫通宵都不夠

最佳教友

從前共你促膝把書溫通宵都不夠
我有入大學你有沒有

邊間教會

樓主間教會仲收唔收人

畢竟難得有過最佳教友

杜sir共你合十祈禱唱聖詩都不夠
恆大有教會你有沒有

很多經書今生只可給你
一起相邀報讀恒管 任旁人葡萄夠

很多hall雞恆管都可給你
晚晚屌到永久 八大如何明白透

實實在在踏入過我恒管 即使小巴只會去到路口

命運決定了以後也是個柒頭

恒大我讀了 已變校友

爆趣XD

收

以前叫恒商 ， 宜家叫恒大

早知畢業後各自有學歷作導遊

樓主，我有個諗法
其實音都唔岩，字數都無必要跟
可以隨住你想講既野一次過填晒落去，最後補返d 純音樂
有無得諗

邊度唔啱音
我8級鋼琴果陣 你仲係粒精子炸

恒大，我當你都係八大
恒大，你試過把我取錄
無法，再與你一起讀書

走堂 時時其實還有

恒大，你個朵的確唔臭
恒大，你好似一個雞竇
無法再與你報讀聯招
畢竟難得有過最佳教友

問我有沒有 變做了校友
一直躲避的藉口 讀恆大又如何

推到eason唱

推